代糖夫人訪問大灣暉（長文）

睇連結啦，難得四年前筆戰嘅兩個人會坐埋一訪一答，可以睇下大灣暉嘅「心路歷程」